<all>
<product>
    <name>Порше 911</name>
    <description>Восьмое поколение легендарного автомобиля. Новый 911-й - это результат работы своих предшественников, а значит, отражение прошлого и взгляд в будущее. Силуэт: культовый. Дизайн: неподвластный времени. Технология: вдохновлена великими гоночными победами и всегда на шаг впереди. С помощью службы 911 вы сможете отправиться в будущее. Как вы часто делали раньше.</description>
    <image>images-third-page/porsche_911.jpg</image>
    <models>
        <model>
            <name>911 Турбо</name>
            <description>Модели 911 Turbo - это идеальное сочетание новаторского духа и традиций. 3,8-литровый шестицилиндровый двигатель с двойным турбонаддувом мощностью 580 л.с. развивает максимальную скорость 205 миль в час и разгоняется от 0 до 60 миль в час за 2,9 секунды. В стандартную комплектацию входит 10,9-дюймовый сенсорный экран, система управления коммуникациями Porsche и система объемного звучания BOSE. 911 Turbo - это спортивный автомобиль на века.</description>
            <image>images-third-page/porsche-911-blue.jpg</image>
            <price>$170,800</price>
        </model>
        <model>
            <name>911 Турбо S</name>
            <description>911 Turbo S выводит производительность на новый уровень. Мощность в 640 л.с. и скорость от 0 до 60 миль в час за 2,7 секунды - это сила, с которой нельзя не считаться. В стандартную комплектацию входит 12,3-дюймовый сенсорный экран, система управления коммуникациями Porsche и высококачественная система объемного звучания Burmester. 911 Turbo S - это не просто спортивный автомобиль, это заявление о себе.</description>
            <image>images-third-page/porsche-911-red.jpg</image>
            <price>$120,800</price>
        </model>
    </models>
</product>
<product>
    <name>Тайкан</name>
    <description>Захватывающие ощущения от езды в потрясающем спортивном электромобиле: с новым Way can электрическая энергия становится еще более захватывающей. Производительность стала еще более впечатляющей. А эксклюзивность стала еще более выразительной.</description>
    <image>images-third-page/porsche_taycan1.jpg</image>
    <models>
        <model>
            <name>Тайкан</name>
            <description>Оснащенный ультрасовременной электрической трансмиссией, Taycan обеспечивает мгновенное ускорение и впечатляющий запас хода, что делает его настоящим новатором на рынке электромобилей. Роскошный салон, расширенные возможности и материалы премиум-класса создают изысканные и комфортные ощущения от вождения.</description>
            <image>images-third-page/porsche_taycan2.jpg</image>
            <price>$270,800</price>
        </model>
        <model>
            <name>Тайкан Турбо S</name>
            <description>Porsche Taycan Turbo S выводит электрические характеристики на совершенно новый уровень. Благодаря агрессивному дизайну и мощному внешнему виду этот высокопроизводительный спортивный электромобиль является настоящим шедевром инженерной мысли. Оснащенный двумя электромоторами и инновационной электрической силовой установкой Porsche, Taycan Turbo S обеспечивает умопомрачительное ускорение и исключительную управляемость.</description>
            <image>images-third-page/porsche_taycan3.jpg</image>
            <price>$110,800</price>
        </model>
    </models>
</product>
<product>
    <name>Порше Панамера</name>
    <description>Porsche Panamera - это роскошный спортивный седан, в котором гармонично сочетаются мощь, элегантность и универсальность. Благодаря узнаваемым элементам дизайна Porsche Panamera привлекает внимание на дороге, демонстрируя изящный и динамичный профиль.</description>
    <image>images-third-page/porsche_panamera1.jpg</image>
    <models>
        <model>
            <name>Панамера</name>
            <description>Ряд мощных двигателей, расположенных под капотом, обеспечивают потрясающую производительность, а усовершенствованные системы шасси и подвески обеспечивают точную управляемость и плавность хода. Просторный и изысканный салон, роскошные материалы и передовые технологии создают комфортные ощущения от вождения.</description>
            <image>images-third-page/porsche_panamera2.jpg</image>
            <price>$270,800</price>
        </model>
        <model>
            <name>Панамера 4</name>
            <description>Porsche Panamera 4 поднимает исключительные впечатления от вождения Panamera на новую высоту. Этот полноприводный вариант сочетает в себе динамические характеристики Panamera с улучшенным сцеплением с дорогой и устойчивостью в различных дорожных условиях. Оснащенный мощным двигателем Panamera 4 обеспечивает потрясающее ускорение и точную управляемость, гарантируя незабываемые впечатления от вождения.</description>
            <image>images-third-page/porsche_panamera3.jpg</image>
            <price>$110,800</price>
        </model>
    </models>
</product>
<product>
    <name>Порше GT3 RS</name>
    <description>Porsche 911 GT3 RS - это высокопроизводительный спортивный автомобиль, который дарит незабываемые впечатления от вождения. Вот некоторые ключевые особенности Porsche 911 GT3 RS</description>
    <image>images-third-page/porsche_gt3_rs_1.jpg</image>
    <models>
        <model>
            <name>GT3 RS</name>
            <description>GT3 RS оснащен мощным двигателем, который обеспечивает впечатляющую производительность. Он оснащен 4,0-литровым атмосферным двигателем с шестиступенчатой коробкой передач мощностью около 520 лошадиных сил. Интерьер GT3 RS ориентирован на водителя. Он оснащен спортивными сиденьями, спортивным рулевым колесом и различными элементами, ориентированными на производительность. Дизайн салона направлен на усиление связи между водителем и автомобилем.</description>
            <image>images-third-page/porsche_gt3_rs_2.jpg</image>
            <price>$960,840</price>
        </model>
        <model>
            <name>GT3 RS Турбо</name>
            <description>Porsche GT3 RS Turbo представляет собой воплощение инженерного совершенства и дизайна, разработанный для обеспечения выдающихся характеристик на трассе. Они дарят уникальные ощущения от вождения и являются идеальным выбором для любителей скорости и гонок.</description>
            <image>images-third-page/porsche_gt3_rs_3.jpg</image>
            <price>$780,899</price>
        </model>
    </models>
</product>
</all>